東張西望敢唔敢播潮聯小巴

東張好似ICAC咁，淨係識郁冇勢力嘅罪犯
播完泊車阿伯，第二日即刻大讚黑警反應快
咁幾時影吓潮聯